*ДЕТИ ГОР* (1993)
		Псы с городских окраин

>		Em                        Hm
		Псы с городских окраин  - есть такая порода.
		С виду обычная стая, их больше от года к году.
		У них смышленые морды и, как у нас, слабые нервы.
		Но каждый из них такой гордый и каждый хочет быть первым.

		Они собираются в стаи, еще не зная, что делать.
		Может просто полают, а может кого-то заденут.
		И ушки у них на макушке, ты шепчешь - они услышут.
		Улица - не игрушки, здесь учащенно дышут.

>		G              Am                 Em
		 А в этом месте по-другому не прожить.
		 А в этом месте по-другому не прожить.

		И тот случайный прохожий, что вечером жмется к стенам
		Днем им вряд ли поможет, разве что бритвой по венам.
		И все у них в порядке - есть кобеля, есть суки.
		Первые ходят на блядки, вторые рожают в муках.

		А в этом месте по-другому не прожить.
		А в этом месте по-другому не прожить.

		А те, что становятся старше незаметно уходят.
		Им просто становится страшно, они устают от погони.
		Пускай же тверже мышцы, сомнений все меньше и меньше,
		Движенья становятся резче, поступки становятся жестче.

		А в этом месте по-другому не прожить.
		А в этом месте по-другому не прожить.

		А по утрам им хочется плакать, да слезы здесь не в моде.
		К черту душевную слякоть - надо держать породу.
		Надо угробить время, чтоб вечером снова быть в форме.
		Взвоет псиное племя, значит снова все в норме.

		А в этом месте по-другому не прожить.
		А в этом месте по-другому не прожить.
		 } 2 раза